愈黎愈多自首post

大家千其唔好去自首,根本蒙哂面 好難拉
除非你個樣比人影到嫁姐,就算影到都要等個官判一張相都只係薄弱既環境證據

唔好比個d post 嚇到

根據雨革經驗9百幾人被人告 只有4十幾人被定罪 所以證明律政司係亂9咁告 想制造白色恐怖

根本有冇攞到你指紋 d差佬都會話搵到哂你d指紋嫁啦 仲會話有人認到你添

根本靠嚇 總之如果真係比人拉左咩都唔好講 搵律師其他咩都唔洗理。 佢叫你簽口供紙你要刪哂所有空格先簽 再攞copy